加藤屋下午茶牛肉飯連野可樂只係十五蚊，到底點做到架？

個雞可以唔加，所以真係十五蚊手

堂食要20蚊

推
罷食吉野家

20有炸雞有牛仲有野飲 邊到搵

2019年

可想而知吉野家食水幾深

食過一次細雞,好撚鹹喎..
利申:慈中

深水埗要$24

唔鐘意雞咪食牛囉，啱啱食過幾好味

因為佢想打爆卜野家

下面得d骨上面先有肉
所以通常食薯餅
利申:慈中

鍋先正

分店少呢

好過垃圾吉野家
永不幫襯吉野家

下次試

有冇實物圖先
如果兒童餐咁難落手

放心，正常size

正常吉野家細牛size,sorry無影到，已經食完

好像港島快啲有分店
好想試下

入貨入廉價牛肉同米
可樂加多D水同糖
加上之前做好Brand image
低價出售，賺小D，做多d客
食唔食人，你又有平飯食，我又有錢收
Win win

終於知你up乜,個雞份量係細,但我覺得好好食,不過下之會試薯餅